你地有冇識啲mk仔/女，平時點叫佢地

我識一個姓高嘅，大家都叫佢牙高
仲有佢表妹
姓蔡嘅，大家都叫佢牙蔡

軒囝 hinjai 公廁名

我識得條仔成日俾條女帽黎帽去
我叫佢俾條女帽黎帽去

凱婷 全級佢最壞

堅系純少

兩枝煙

李嘉浩

醉愛傑少